[加拿大]有冇上網卡有埋通話？

遲啲去加拿大，研究緊到時點樣可以上網同打電話

Goolge到好似有隻T-mobile 嘅30日上網卡，但就見佢話唔包通話

我想搵張有埋當地電話號碼，可以打出打入，方便到時聯絡當地啲親戚

香港有冇啲咁嘅卡買？定話過到去先搵會易啲？
印象中加拿大啲通訊都幾落後(比起香港啦，見親戚啲電話plan都好落後)，應該難啲買到？

推

用過呢張
美加墨三國

用緊chatr
310蚊hkd一個月 得2gb 3g data
無限打+sms
樓上果個好似好抵

好似唔錯，上佢門市睇下先

呢個都好似ok, 得2gb但係平啲
想問下邊度買？嗰邊啲門市？

樓主幾時去加拿大？
我12月會去，睇下夾唔夾到1張2份用

周圍都有
搵chatr上台就得
呢到上台唔洗簽約
比錢開number即用
唔想用就下個月唔比錢
黎到先知香港d電訊商仆街到

Btw你去邊個城 我係安省呢間就收得ok
其他地方唔一定的

Chatr個plan又貴又唔好用
上次8月去加拿大勁蠢無買定sim卡
結果join左chatr $50 4G data 行3g
速度ok，但我成日係city同city間走黎走去
一上highway就no service/要加錢先用得
總之就好伏

有data zone
你睇清楚先用佢嘛 唔係點解佢平過人地10-20蚊